原來疤狗-沙治奧拉莫狗鐘意含牙朗條撚

#142

幫你搵撚含啦，滿意未

含到條脷藍曬

仲有我嘅裸照

咪扮人啦左邊先係你嚟

驚唔驚喜開唔開心

明明嗰張相係你 做乜要老屈

你近視矇豬眼，仲唔係你

近視矇豬眼

佢係人類嘅好朋友-狗嚟㗎，唔好咁啦

有名你叫拉莫狗

你認就得啦

沙治奧拉莫斯不嬲都係狗啦

仲有我個靚靚隊徽

但係你叫沙治奧拉莫狗喎

係，你用自拍做隊徽

明明係打緊字

有乜分別

狗仔識上網
你小學畢業未

有個斯嘅係人，冇斯嘅係狗囉